慕容公子新片又幾好睇

雖然係講得幾好 但勵志故事主角佢完全稱唔上 仲改左新名叫勵志子
不過打擊傳銷狗 你我有責
點都好過臭雞姐又偷人野又呃人錢

1

WHO?

你條傻仔成日改名上連登拉view

煩唔能煩

幾好教下啲小學雞同中學雞，佢地宜家係屋企打機打得咁爽大個就真係打飛機

前半部分講得幾好嘅
後半部分講佢自己好學真係笑左出聲
連小學英文程度都無 真係好難稱得上好學
不過佢好似搬左去台灣 如果成世台灣住又真係唔駛用到英文嘅

一個叫人唔讀書嘅叫人讀書
啲嘢係啱 但由佢把口講出唔可信喎
想洗底既 至少捐哂佢靠中學雞賺既錢比手足先
香港唔需要一個香港人係到革命 但佢係台灣食女玩既kol
你諗清楚佢呢個人值唔值得信同係香港有市場

Bob叔個時屌醒佢 仲話人偷換概念
柒左 被人圍屌先過台灣
算啦 仲想返黎香港市場 証明做返真。香港人
我撐返佢又點話 總之宜家比個dislike 先
同eminleo 一樣出返黎 借疫情 想上位 立心不良

澄清
樓主不是我

垃圾試水溫